其實最緊要係凍結習近平及其家族既海外資產, 其他咩都假

你制裁幾多個死士蔡亮, 都唔夠制裁一次習近平及其家族咁肉痛
最撚重要既係,制裁一次習近平, 公佈其海外資產, 全中國14億人都知佢係假清廉,真貪官, 之前打貪賺返黎既又pure又ture形象一鋪清袋

仲要送埋佢個女返中國

梗係軟禁佢個女

緊係唔送啦
係美國判叛國罪坐下仲好

聲討暴君！

美帝公開習近平個囡 近照 下馬威

中國權鬥咁勁
佢個女返中國冇得係美國避
到時

對準習總就啱，黨內大把人想佢 pk. 。

暫時仲未會
咁樣係壞咗江湖規矩
美國金融地位一定仆街
咁做仲邊有人敢放錢美國

除非真係去到正式戰爭狀態

咁我唔想了

咁樣刁種更加無野可以輸

佢一定死掘金攬中國打到最後一隻解放軍

公布資產有幾多會好啲喎
啲小粉紅肯定高潮一浪接一浪

冇曬錢喺街邊乞食